天仁茗茶加左價？？

今日買先知仲要一加就加2蚊
我認我係死窮撚但真係好似貴左d喎

唔好幫襯佢，都叫人唔好幫襯佢，越黎越少人買佢就會減價

窮撚就咪撚飲呢d
飲蒸餾水算啦

中四知識

咁又點

一早話左我係窮撚